港豬咁撚多年仲係和理非非

[url]恭喜連登仔退步到成為紅衛兵

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢d垃圾post都可以過千正評
仲話理性討論 人地揸住把刀想劈你
你仲想講道理 講理性？
唔通仲要係支共港共面前維持社會安穩繁榮 令佢地覺得逃犯立例都無咩野姐
香港都唔會亂既
你地有無腦架？
係呢班人眼中 法國黃背心運動可能係暴動黎
根本成班法國紅衛兵 又扔氣油彈 又盛

點解大家唔可以理性討論姐

正評個d真係弱智仔黎 咁多年都未識醒
打緊仗 仲講理性 仲講道理
而家得立場 人地支共港共企晒隊
你地唔係以為和理非非可以搞掂對面啊嘛
如果係咁既話 我覺得香港真係無救了
根本呢個時候 唔需要同敵人講道理

乜撚嘢呀 個樓主就係話
就算佢叫啲人唔好鳩行 （即係做啲其他嘢呀） 都會俾人話五毛
即係叫人除左行之外仲要做其他呀
咁都和理非非
識唔識字

睇到未
條撚樣根本就係度慫恿人地6月9號唔好上街

你睇下個仆街真正目的係咩先啦
你班傻鳩

只會驚惡過佢地嘅人

=叫我地勇武啲

真係唔係呢個意思咩？

無錯,和里非真係無撚用,大家千奇唔好比人煽動到參加任何遊行集會

嗰個樓主叫人唔好鳩行
話多人行冇用 要惡啲
咁都和理非

中共座上客 你有種入黎 我屌柒你個仆街仔
香港人永遠都係咁既死樣
用理性冷靜黎做藉口
掩飾自己既懦弱同不作為

呢d仆街永遠用呢d招數黎tum你
叫你唔好沖動 唔好沖啊
唔好迫人地
最好唔好上街添啦

錯撚晒 呢個時候仲幫港共維穩 根本有病
條逃犯有問題
社會要恐慌 要亂
港共先識驚

心水清

傻仔先聯署同出黎遊行集會
聯署俾美國政府拎倒我個名資料同email同晒我幾分鐘時間
遊行集會就仲衰,都唔知搞幾耐,一陣變大型衝突,我命仔就凍過水
我留喺屋企打飛機好過,反正我有外國護照就算香港仆街我隨時都可以走

佢叫人衝係維穩？

如果佢真係叫人唔好衝我道歉，但係我睇到佢講嘅嘢係叫人唔好淨係行

民憤到極點＝佔馬路

自己友都批

唔和理非，咁你自己立架生上啦
唔敢啊？

咁大個鍵盤驚你有牙？

On9仔
人哋post想表達咩都唔知就狗吠
你條柒頭就正正係佢講嘅紅衛兵
非常時期仲係度批鬥自己人 屌你老母

睇完
都唔知樓主嘅 論點 論據 係咩

On啦 文革個革命效果仲唔勁？
只不過佢做緊一樣錯既野
單純講個行動成效 係好成功
根本抗爭 革命就完全同理性扯唔上任何關係

永遠講理性
結果永遠到最後都被和平散場
要人地保持理性冷靜 唔好迫人地
最後又叫唔好鳩行
做咩姐你 機械人啊而家？

我理解佢呢句意思係和理非既遊行俾幾多人去行都冇用
唔覺得有慫恿成份

收皮啦
點解又講返和理非你班keyboard fighter講得口響囉
日日尻叫革命但次次冇人衝
魚革個陣第一有雨革積落既新仇，第二唔係plan好既衝擊，係現在突發升級，三唔知原來會判咁重
到後來判左幾個入去
淨底撐勇武路線既人就得返把口
頭頭個班本身選到被dq又好，選唔到既又好
全部內鬨自爆
跟住先發現泛民日日俾你地屌垃圾，但都起碼生存得耐你好多
結果冇計又痴返人地轉頭

批鬥有咩問題
講革命抗爭,大家都偷下共狗師
呢方面真係佢地真係專家

成個香港社會充斥住D病態港豬
成日幻想社會和平安穩 自己可以唔洗付出
唔洗表態 置身事外

Show Blocked User - 高登玩撚完
小學雞翻學玩天下太平啦
反共唔需要你D鍵盤廢柴

講緊反抗者之間互相理性討論
唔係叫反抗者同中共討論
樓主識唔識字

迫人表態有問題?
你話D三毛扮野就話姐
根本抗爭就無可能做到理性抗爭
理性抗爭 永遠只有一種結果
一定係失敗

而家勇武你班柒頭尻縮唔敢出黎丫嘛

講埋啲嘢九唔搭八
抗爭要有武力先會成功
唔代表背後唔使理性嘅討論同研究
你首先都要有理論有目標
先可以吸引到人嚟一齊抗爭
唔係你點動員

自己一個衝去中聯辦好似當年旺角個呀叔咁
大叫電腦大爆炸 全黨死清光
夠唔理性啦
有乜用

如果係咁撚理性 理性討論
到時肯定係鳩行
條友講D野根本就唔撚現實
一方面要理性
一方面要對港豬遊行時要沖
唔存在架
10年啦 仲係咁撚樣
由高登睇到而家啦 一撚樣既劇本

永遠未開始抗爭
抗爭者首先自行幫政府維穩

我同你講,抗爭真係唔需要討論

右膠 你咪唔好講理性鳩做囉
你覺得你唔係和理非既話，遊行你咪撚去，直接衝政總啦撚樣

講句嘢出嚟
一啲解釋都無
點同你講

其實你覺得唔需要討論嘅
你自己去鳩衝咪得
上嚟開post 為乜

呢個垃圾樓主就真係和理非喇
叫人出去行

我睇唔過眼 有人係度熄火降溫
幫港共維穩

支持樓主加入共產黨或者納粹 淨係容許支持既聲音出現

咁你遊行其實唔係淨係比中國睇
亦都有引起國際關注嘅作用

你仲係唔撚柒明
根本而家個社會就係要鬥爭 要分化 要沖突
先會令上面班人覺得有問題
如果反修例都可以反得咁理性
其實有咩用?
你唔係以為一日一場SHOW 就可以搞掂成件事?
社會要亂 支共同港共先會識驚

結論：：樓主係反國教既時候仲係小學雞
唔識咩係和理非

岩啊 如果社會仲可以相安無事
咁遊行影響都好有限

亂都可以以討論方式決定點亂
反抗者唔應該淨係盲反 而應尊重唔同反抗者意見
唔係既話好容易製造法國大革命時期既雅各賓派出黎

說服唔到就打標籤 同埋鬧人

社會要鬥爭先有聲音 依家事實就係得自己人係到鬥爭
每次都講緊建制個敵人得想要爭取野既人
但爭取緊野既人就係咁內鬥就好似依家你咁

每個人都會想其他人同自己有同樣意見
但樓主亦都冇迫害其他異見者
唔好亂咁打標籤

五毛話人屈毛、盲反
宜家根本鬥快label人

樓主話唔講理性，咁即係唔會有溝通，一味鳩做

//打緊仗 仲講理性 仲講道理
而家得立場 人地支共港共企晒隊
你地唔係以為和理非非可以搞掂對面啊嘛//

樓主就噉講嘅，佢都冇講做咩我都一下label人鳩做

唔好逼人label你啦

唔講理性既意思涵蘊住唔會用腦，咁係咪鳩做